薩莉亞個天使蛋糕真係世界級

真係好好味呀........！！！！

狗也不屌

樓豬食開屎

好L甜

狗糧都不如

收咗幾多錢廣告費

世界級難食